全世界空城！！！

依家全世界空咗城，立即開花！！！！

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

特別遠離九龍地區
班狗返入去守要時間
將軍澳 大西北 沙田 大埔 上水 南區 東涌

最後一推